食酵素有冇副作用

食酵素有冇副作用

lm

有

酵素冇L用
跟返熱量赤字減 la

樓主做咩食酵素？

食益生菌仲好喇

食飯食少少就飽同胃漲氣，想食下調整腸胃

胃漲氣係關菌叢環境同飲食習慣事，食酵素唔係太幫到手

ps: 我之前都係胃漲氣，之後跟個營養師之後改善番好多